全日空來港航班於成田機場出煙

有四名乘客表示不適，初步懷疑APU故障引致機艙內大量煙霧產生